Twitter account 畀三毛攻擊

Retweet 得多係咁
照做就冇事

都唔係retweet好多啫
十個都冇

我尋日都彈呢個
心諗我淨係rt同like都話我違反守則
ac開咗兩年平時淨係follow
啲日本artist同畫師
想知係咪可以繼續用
唔想follow啲人冇晒

其實冇野，自己解返就ok

其實咩事我都係 好幾次話我violate後來要電話認證

我都比人搞過3-4次，之後認證完 del 返就得

原來咁係代表比人hack
. 登入返唔見曬follow 我既人

This comment has been censored by the Communist Party of China

係啊，可能比人撞太多次，或者檢舉

你登出再登入，等多一陣會出返黎

自己小心，字眼

same

不關事，太多retweet 又無comment，我成日都是這樣

平時retweet救港時都不忘要得閒放啲生活相，
食飯拍拖做運動或者開膠post引手足覆你都好重要

啱啱又舉報成功！